發覺波台互相攻擊個文化不太好

希望大家和平共處

唔係渦，車熱鏝利曼好融洽

麵包超人講得好

日本d歌舞妓好似高質左🤔

系方包超人

除左屌狗果個 其他人都應該要和平相處

屌你老母

胡紅軍?

頂住牙車路士

屌您咩gummmm

笠小d水啦

成班野蠻人 粗口爛舌

On9波台咁有戰鬥力就係因為平時互相攻擊以戰養戰既成果咋😒

正係攻擊臭g

能量方塊